{
  "No results.": "결과 없음.",
  "Username": "로그인 ID",
  "Login": "로그인",
  "Please enter your account to login": "계정을 입력하고 로그인해주세요",
  "Plase enter your username": "로그인 ID를 입력해주세요",
  "Username is required": "로그인 ID는 필수 입력값 입니다",
  "Password is required": "비밀번호는 필수 입력값 입니다",
  "Login for system administration": "시스템 관리 로그인",
  "To log in to system management, please enter your login ID below": "시스템 관리에 로그인 하려면 아래에 로그인 ID를 입력하세요",
  "Password": "비밀번호",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Please enter your password": "비밀번호를 입력해주세요",
  "Save your login ID": "로그인 ID 저장",
  "Login failed": "로그인에 실패하였습니다",
  "Light theme": "라이트 모드",
  "Dark theme": "다크 모드",
  "EN": "영어",
  "KR": "한글",
  "My Name is ": "제 이름은",
  "NameSentence": "{{name}} 입니다",
  "Hello": "안녕하세요",
  "I am a software engineer": "소프트웨어 엔지니어",
  "I am a full stack developer": "풀스택 개발자",
  "View employment fortune": "취업 운세보기",
  "male": "남",
  "running": "달리기",
  "fitness": "헬스",
  "knitting": "뜨개질",
  "korean": "한국어",
  "South Korea": "대한민국",
  "Language": "언어",
  "Nationality": "국적",
  "Gender": "성별",
  "Hobbies": "취미",
  "Awards/Certificates/Others": "수상/자격증/기타",
  "Here's a collection of projects I've worked on so far. They range from projects I've worked on with my team at work to side projects I've created out of curiosity. Please feel free to browse through them.": "제가 지금까지 해왔던 프로젝트들을 모았습니다. 회사에서 팀과 함께 진행했던 프로젝트부터, 혼자 흥미로워서 만들어본 사이드 프로젝트까지 다양합니다. 자유롭게 살펴봐주세요."
}
